{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/balri-rijoteu-neuggim-rupeutab-patiganeung-coedae10myeong-sinseoldongyeog-2bunge.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Mainstay"
    },
    "text": "メインステイは、ソウル市東大門区海正路46番地の3階にある宿泊施設です。東大門市場はこの施設から2.1kmで、広蔵市場は2.8km離れた場所にあります。無料Wi-Fi、エアコンとテラスを提供しています。ヴィラには2室のベッドルーム、完全なキッチン（冷蔵庫、電子レンジ付）、薄型テレビ、シーティングエリア、バスルーム1室（バスタブ付）が備わっています。 また、街の景色を望め、防山市場から3.2km、宗廟から3.5kmの場所に位置しています。メインステイから昌慶宮まで徒歩3.5km、昌徳宮まで3.7kmです。金浦国際空港は約22kmの距離に位置しており、メインステイはソウル中心部から約4.3kmの距離にあります。チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メインステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "メインステイはソウル市東大門区海正路46番地の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メインステイから東大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから東大門市場までの距離は2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイから広蔵市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから広蔵市場までの距離は2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "メインステイでは無料Wi-Fi、エアコン、テラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "メインステイのヴィラにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "メインステイのヴィラには2室のベッドルーム、完全なキッチン（冷蔵庫、電子レンジ付）、薄型テレビ、シーティングエリア、バスルーム1室（バスタブ付）が備わっています。"
        },
        {
            "question": "メインステイから防山市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから防山市場までの距離は3.2kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイから宗廟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから宗廟までの距離は3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイから昌慶宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから昌慶宮までの距離は徒歩3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイから昌徳宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから昌徳宮までの距離は3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイから金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メインステイから金浦国際空港までの距離は約22kmです。"
        },
        {
            "question": "メインステイはソウル中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "メインステイはソウル中心部から約4.3kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 520
    }
}